每個人都有一個價

我值1000